我們的目的地是奧洛瓦魯營地，西毛伊島的一個私人營地，大約在基黑和拉哈伊納之間的一半。三幕式毛伊島度假|亞歷克斯·普拉斯基| 2021年2月12日|華盛頓郵報
無論你選擇哪條路，目的地一定是美味的。TikTok的病毒性烘焙費塔意大利麵值得大肆宣傳|亞倫·哈奇森| 2021年2月11日|華盛頓郵報|
Abdur Rahim、Marbury和Traylor乘坐巴士前往一個目的地。NBA的一項實驗讓選秀候選人不用上大學，呆在家裡，拿著薪水去打球|邁克爾·李| 2021年2月11日|華盛頓郵報|
阿拉斯加是航空業的重要目的地，在美洲的客運量僅次於加勒比海。郵輪業又受到了一次打擊，這次是來自加拿大的卡倫·何2021年2月8日
這輛免費的穿梭巴士是避免在卡迪拉克山、約旦池塘屋、沙灘和雷霆洞等熱門目的地尋找停車位的最佳方式。終極阿卡迪亞國家公園旅遊指南|弗吉尼亞M.賴特| 2021年2月8日|外部在線
他似乎在路上有點轉彎，但還是設法到達了可能被認為是他的目的地。獨家：在警察殺手的最後幾個小時內|邁克爾·戴利| 2014年12月31日|每日野獸
土耳其經歷了十多年的經濟繁榮，現在是世界第六大旅遊目的地。與伊斯蘭強人克里斯蒂娜·阿斯奎斯（Christina Asquith）戰鬥的女性2014年12月22日《每日野獸》
泛美航空公司對目的地考慮得足夠多，為馬利孔附近的一家酒店賭場提供了資金。海曼·羅斯會帶著正常關係回到哈瓦那嗎|John L.Smith | 2014年12月18日|每日野獸
當我們大多數人想到不屈不撓的納粹分子的首要退休目的地時，我們的注意力立刻轉向了南美洲。希特勒在阿拉伯的追隨者|蓋·沃爾特斯| 2014年12月7日|每日野獸
不同的團體走向不同的方向，沒有明確的領導人或特定的目的地，示威者緊隨其後。埃裡克·加納抗議：“就像越南一樣”|艾比·哈格拉格、凱特琳·迪克森、雅各布·西格爾、克里斯·奧爾布里頓| 2014年12月5日|每日野獸報
但是旅行者走了很長一段路；直到信寄出兩個月後才把信送到目的地。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
但這位新大使一到達目的地，就聽說波拿巴計劃遠征埃及。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
此外，向目的地傳達誘人魅力所需的行動也並非總是有用的。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
早晨已經很晚了，她在中午之前無法到達目的地。他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪
到達目的地後，動物被送到主人指定的某個地方。女人的環球之旅|艾達·普費弗